[Gay Post 190] XXXX或成本POST最大煩膠

未死過啊
同啊叔爭1001

123

Hj

本post最大煩膠

負評我比的

你識我？

hi

臭便

唔識

做咩負皮個post

lm

有幾垃圾

我老公今日對我笑

幾好

55

邊個黎。。。

唔錯

咁既樣都不了

要睇佢不如睇炎亞綸
仲要炎亞綸唔係top tier靚仔

咁唔可以咁樣比既 仲要比明星
唔通又可以講聽花花唱歌不如聽唱k小魚仙咩

收嗲啦臭雞s
有無諗過低汁有得睇無睇食嘅感受

點解唔係咁比
你都係上網睇咋嘛

但明明佢宜家都係明白了
又係台仔

咁呢個好似後生d

你講緊呢個都係明星?
利申唔識

新人

名?

食埋me嗰份

認同

好撚重口
你會好過佢

呢個呢？？

周杰倫

好好
但係D妝對我來講太OVER

正

不了

呢個我岩

同你又炒車

訓醒又有新post

係ong 呀

Agger

有新post象仔又瞓醒

這個我可以

你死死先好無

Aribb

咩panda

Food panda

你啲審美

介紹返 男團新人 17歲 我老公 叫農農

Non都好正 完全係我type

我老公呢 係邊到

你同勿演哥好襯

你奶過我袋底

Today is my happy day

原來狗奴就係你 airbnb

我隻腳有水果味

我上過tumblr嘛。。。
上返海了

***以下內容已被屏蔽***

Cccccccccccccccc

已J 正

點算
我地好冇營養

同感

慘
小妺快回家了 要打機丁嗎？

比人話以後唔好再見佢

我老公去左邊

快d開個羅庚照返佢出黎啦

不如我地。。。。
都係。。。

經一事。。。

我食完夜晚又訓著

bobobo boy I miss You
baby yeah eh eh

豬

蔡一智。。。

今日加埋夠唔夠十個鐘係清醒

🎵I'm addicted to you🎵
🎵Don't you know that your toxic~~🎵

....

以後唔再見囉

can u feel me now

全部都係現充

[突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺

其實我覺得咁樣影人真係好冇品

聽日放假嘅人 不得好。。。。

聽日仲係紅日嗎？

不得好笑

係囉
正常都要番工番學啦

哈！

我都要。。。

我會幫你訓埋你嗰份

我真係恭喜你啊

屋企人呢?

做咩事。。。

有巴打野外露出

大屌醫生係邊

依到全部gay 巴？

係呀死基佬集散地
埋嚟睇埋嚟揀

死基佬定死八婆

訓曬⋯

唔知⋯我個鼻塞到抖唔到氣

依家呢個時間都冇人來到架啦

AE啦

食d咩幸福傷風素 訓個教啦

係

咁撚早訓

賢人豬登場

訓高個人 有冇通鼻藥

又係你啊陳生

基佬j多數大

好眼瞓

你有藥嗎寶貝

岩岩搵到
訓醒再算

呢句野我今日聽左好多次

有ge希望有用
訓醒再睇醫生

早點睡
你屋企有冇檸檬同蜂蜜

仲有冇寂寞既歡心係到 有冇可愛幼齒0

可愛大叔1得唔得。。。

無樣中..

老公仲未捨得訓

FYI

佢話想扑野 但係我眼訓

哇屌 睇到個啊叔表白發姣就想嘔

佢明明係零
春田x黑澤

胃酸倒流可以點。。。

有冇胃藥 訓高個人

你講乜撚野呀

咪係
雖然我係春牧派
但佢真係好慘。。。

冇。。。。
坐起咗。。。

邊到搵杯薑水。。。

牧賣點係邊 我覺得佢身形比例唔ok

食條香蕉
我以前成日倒流
或者梳打粉沖水

您地屋企咩都有
我屋企真係唔煮飯

角色姐

我雖然唔係可愛幼齒0
但我有少女心

有冇食藥

男人有冇 米青係alkaline可以中和胃酸

咁飲多D水
當你覺得好番D個陣先再訓

貓貓 我想講 你是最好的

難得我個胃都唔舒服

一瞓即刻想blablabla出黎

肯落街應該可以買脫脂奶或者胃藥
奶要慢慢飲 比較work

食訓痾 我都想

依個人情我會還比你

都差可愛

矯枉必須過正
同埋以前成日倒流火燒心
控制左飲食先stop左

飲咗啖水 即刻想嘔

跟我學嘢

慢慢來
然後call仔仔來照顧你

慢慢飲凍滾水囉 坐下
冇藥係解決唔到

你地會唔會買特別既底底 例如後空?

佢瞓咗了
費事嘈醒佢

睇comment更加係心酸
仍然受盡歧視

要落街姐係要沖多次涼
我都係想瞓覺姐。。。

著俾邊個睇？

下次買定加胃司康

冇係你面前賣萌啫

我老家都唔煮飯咖喎

返黎咪要沖多次先上得床
唔想瞓梳化啊。。。

呢啲旁門左道
btw 我做同你做就唔同效果啦

有意見嗎

真係幫唔到你 我屋企就真係上面講嗰啲嘢都有

驚比呀媽見到

look for fun

你是最萌的

慢慢飲啲水啦唯有

屋企有冇奶呀？

你又話返工 但仲唔訓

日日運動身體好

新入gay post

其實呢條友乜水

Btw我叫性水

新啊 我岩岩先開lihkg ac入po講野

Hi

支那節目偶像練習生第2名 17歲 台灣仔 大j 幼齒 未成年 我性交對象

我都係新人

大j 幼齒 未成年 ????

新人要報j size

貓貓俾個張圖先最正
個個出哂水

您又知大j ?

佢叫吳磊
都係大陸仔黎

食過 多汁

好心幾十歲人

Lamsailong究竟係咪member

yes

App冇見過

dm問下佢

可能人地有拍緊拖呢

我估佢係bottom

我反而覺得佢係直

睡前為大家送上一曲

我都想介紹返我老公其中一隻作品

環遊是無趣 至少可以陪著你～

Good taste

傳聞中環定上環有間G BAR見到佢出沒？

佢周圍飛，每個地方食幾十個啦...

真？details 我又去捕下佢

洋腸 其實d空少10個有11個都係gay 要搵食好易

好想執屍

好多高汁基佬

ari明明中晒

下

少女心

買唔係問題
點收埋先係

呢d call仔仔有咩用

想像唔到你著

要吹乾架嗎

好想著 但唔敢拎出黎

狗狗著後空嘅樣子好似好有趣

呀⋯⋯把聲沙到呢⋯⋯

個畫面

你著

早晨

無人

我都唔敢幻想

不過都可以試左先既

h先生 這是性騷擾喔

典

趕客

象哥哥

ching

我叫聲你腸哥

話你老都咁開心

貓貓仲有冇唔舒服

我話曬都一代風雲人物

吾準牙～
象～哥～哥～～～～～～

你叫好嘔

你叫都差唔多

訓到依家先醒真係無得彈

象戈戈好波

出名gay?

象～ 哥～ 哥～

冇事啦
琴晚成晚都勁飽

搓搓貓貓肚仔

即刻嘔比您睇

係 全世界都知

食得多先胃酸倒流?

你敢嘔佢即刻食晒比你睇

一代名零
今日我啲同事先喺度笑嗰啲沙灘/gym房嘅sissy巨零

咩一代二代
你咁樣講好似象戈戈已經過晒氣

你真係好了解我

啾咪

Shut up

象戈戈唔好唔開心
你仲有師弟師妹同我

畀屯門單嘢嚇親

波寶

咩事

濕疹係咪好痛苦

我估係濕疹拎佢溝唔到仔

下。。。

嚴重濕疹會皮裂滲血
唔止係溝仔 係成個生活質素

同埋佢話岩岩讀完nursing 第日出黎做要日日洗手 rub alcohol 濕疹人堅係會頂唔順

我入過個post仲以為佢只係講吓

不過藥物真係完全醫唔到？

我估重既可能唔得

rip

要搽好重steroid cream 同食抗敏藥 但做姑娘要成日洗手 你點都有可能好到

冇可能

掉番轉講做咩明知咁都要去做nurse

我妹都有濕疹
西醫治標不治本
但好多人大個左就無咩事
中醫會work 但真係要堅持
我妹睇中醫好左一排
然後因為懶無再睇
加上唔戒口 D濕疹發番出來
家陣隻手成塊百潔布咁

$$$
屋企人想

btw 佢係嚴重個隻 有時見佢關節位真係皮裂見到紅紅地

好慘

原來咁辛苦

畢業3xk 你想唔想

原來除左bl post 仲有gay post

hi豆豆
原來您唔知道
我地本身都係喺呢邊 間唔中先會過去吹水

我不了 護士唔岩我

首先你要畢到業

我柒頭皮咩都唔知

幾時有約fun post

好慘
佢有冇去做過嗰啲敏感測試
好似抽血就有得驗

出去自己開就有
呢到冇人會約

呢到真係純粹一堆基佬咖咋

係真係會覺得生無可戀
正如啲人都會因為痛楚or暗瘡有自毀傾向
唔係淨係因為"生活不便"/"有藥唔想食"囉

bl
死基佬

你班基閪快啲人道毀滅死啦仆街

死咗都污染土地

醜

@tt

唔好咁啦您。。。

而家潮流興呢啲⋯

死基佬啲愛滋病毒污染全球土地

用apps啦

得基佬先享受到男人G點

用apps post張多啲肉既相
一堆人搵你fun

岩牙
洗乜喺到搵暗瘡毒撚。。。
利申：矮柒油頭暗瘡毒撚

啱呀

仲用TT 咩年代

ari

希望有咁既一日

你收左佢幾多錢

tt方便集交

食就唔會話食唔到既
係食到幾多次架姐

雜交

tt吸引到好多怪叔叔同小朋友

too long didnt read

我黎緊連返8日

行動啦

好似怪叔叔多
呢度有冇怪叔叔

哭了

無時間曬

今日練腳練到行唔到咁濟 爽

leg day

一個月前嘅我都係咁諗
但宜家呢一刻嘅我好後悔

？？？
佢地。。。

我屋企部電腦今日都leg leg day....

點解連登唔可以unsend

但事實係真係有

要認住please dont go johnny

牙crew

梨巧man牙
求交往

eh

我好快變番白

直都有分number架 好似係

臭波淨係識得笑笑笑笑

唔可以笑？

我都唔中意練腳

以前鍾意 而家唔鍾意

你都有做gym

做咗兩年 不過好細隻

想像緊你係咩樣

王大陸同柯震東溝埋個樣

梨刀巧man
禾又要交往

點解咁都冇做到明星。。。

低調

講笑 我係連登金鐘毒撚咋

Hi招大隻仔過夜

我喺我學校係最大隻

庇護。。。

flirty

我同貓貓而家開始係主僕關係

主僕
排泄物就有你份

你就排洩物
賤狗 躝

lamsailong 個body幾好

幾耐之前

好想抱起黎

巴打係猛一

好想瘋狂奶佢個胸

body好既話有大把人啦
eg:txxxis

不記得夢幻樂園地址 消失於市區
一箱箱護衛地球漫畫 安息於廢墟
習慣失望和氣餒 有勇氣原來亦有罪
已到達大人年歲 那偉大預言無根據

我都好過佢

講笑

講得呢句就算係有學識都一定係冇咩品

你就係例外囉

象戈戈~~~~~~

點解我打男 買う會冇野出架

買條仔番屋企慢慢玩好過出去溝啦

唔識佢 認真

唔開名都知啦

冇暗指?
咁明指呢?

咪買真人囉
唔通咪吹氣公仔咩

雷

5G u

PTBF呢D太低級
我需要專用性奴

想嘔

好好笑牙

搵緊

巧巧笑

真野惠里菜落左妝

最近有冇對象

我有咩唔好

hello

冇人識你啊

對我感覺如何

我都估到架啦

一定係揀佢啦

Sor咁樣好似係到侮辱你 收番

冇啦
明明就係抬舉左我
如果拎你來同我比咁一定要收番再加吐口水講過

唔丁佢丁邊個先得架

揀日遊唔好揀我
佢高汁好多

侮辱左你啊

hi 我係基佬

你 不 要 害 怕 ， 因 為 我 與 你 同 在 ； 不 要 驚 惶 ， 因 為 我 是 你 的 神 。 我 必 堅 固 你 ， 我 必 幫 助 你 ； 我 必 用 我 公 義 的 右 手 扶 持 你 。

上次去買野個陣想趕去比佢插
但係有人同我講佢走左

你好丁D
夠JUICY

暗串人肥？？？

見唔到佢好可惜

事實唔怕講wo

唔夠我肥啦 我天下第一大肥婆

係囉
實有人墊你底

55~

有象仔墊你啦

有腳就得啦

褲下有怪獸

呢樣都係我冇既野

你有大笨象就得啦

你有樣

岩牙

Hi我j大左

做我先做我先

同我搶貓貓

想食既決心夠唔夠我大

上水

先生。。。
點稱呼

下海啦

貓貓。。。

??????

佢肯出櫃未

don't FF too much

唔知點解個frd可以坐頭幾項，
有條手帶，
仲係布景板前面同佢合照
葡萄了

胡定欣 我屌你老母

唔好歧視
我地都唔想

想聽嗎 forward給你

出招吧

唔緊要我親自唱俾你聽

難得有一日花生會趕我去瞓覺

你需要蜜糖水

懶得整
聽日開始唔講嘢 直到好返！

sorly
但你要更sad的嗎 我仲有貨

要嗎 我家有止咳的

推介（巴黎沒有）摩天輪

唔好ff咁多啦
根本halhal波波仲好J

小波

瞓覺前送首歌畀大家

So cute

halhal下海

早

好心一早放開我

一朝早就有噩耗

個屎眼好正

識人lor
好彩我有joey

好正

無人既 好悶

我真係好傻西

歌女做咩事 係咪比人呃咗隻豬

屌你咩

呢排成日起唔到身

猛下象仔

我咪係隻豬囉
無野 有d失望姐

俾遊b發現咗

如果歌女唔係猴唔係熊 係貓

點解你知

我問你呀媽係邊

Hi有冇人掛住我

無

我愛象b!

收啦 打錯

Hi，

想換部4K電視
Panasonic 有部做特價$5000想買

我諗住買索尼大法好

無錢所以都係想咋

岩先睇po啲人話p記有5年保
好似唔錯

您屋企冇電視咩

紙紙係貓

好撚有米

罪大惡極啊

話說索尼大電視好似可以直玩ps4

5000$姐

$5000包起我

閣下邊位

你邊只值5000

唔係4K
貓貓早晨

咩意思？

好想比好多可愛0溝

@Airbnb

你係1咩

算啦你都冇錢買架啦
講比你知都晒氣

你日日都番工邊有錢洗？

磨豆腐唔得既

冇研究
色水岩口味又唔算貴

花花rich

信你一成

大家有冇識兩個零拍拖玩雙頭龍？

巴打一定好高汁

真

起咗身好耐
您會睇咖咩

都幾多汁

你

咁你d錢用晒去邊先

其實有冇人真係會介意仔仔多唔多汁

如果多到噴泉咁仲可以一日7次我都ok

我分期分100年

我準備好了

可以分到100年

我

你地兩個咪19樣

好多時對住人都出得勁多 其實有d尷尬感覺

我正d

打和啦

要淫零定猛一

可唔可以要二合一萬能俠

姐係花花

萬能俠昨日熱誠隊友 通通隱了居
新世紀福音熱潮動畫 一早不再追
面對生活流水 天真給幾次榨取
往日戰友 一一退隊

呢part真係喊唔停

真係好辛苦 d一仔唔明 只係識死插難插

點解唔係做1攰d?

唔小心透露本音

0仔會覺得好冇癮 玩玩下要扮爽 想快d完

你訓係到梗係輕鬆啦

咩來 睇唔到

菊花姐裸照

Tag你自己ok?

次次都多先勁

邊到來咁多豬（敲頭

睇來佢想溝你

我唔介意睇

唔怪得tumblr咁多片

係大阪又地震又大雨

我毛都識唔到條

嘩 係mint pig 呀
你同仔仔有冇野？

So far so good la
不過係有啲擔心架 唯有小心啲

安安

屌 好羞家

老公

悶

佢成段最重要個句你有冇睇到

邊句

何必太認真

臭HAL
D銀醬冇晒啦
求安慰

食同被食都係pk

真係 幾專一都好 拍得耐拖好大機會有偷食

異性戀都係咁
個世界根本就係咁
退去邊都有機會遇到呢種人

hehe secrets都幾重怨氣

因為都係怨婦先會上

d負能量仲勁過我，不了

沒完沒了各有需要把青春賤賣

你講乜撚野呀仆街

怎逛街～

做咩甘惡WO 我又冇話你係怨婦

不安

佢轉生完會變貓女

花花
腸寶好驚

灰暗哥哥
我化人惡惡
巧京京

屌你老母

你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街
你講乜撚野呀仆街

快d打交

笑咗出聲
講笑 sorry

床頭打交。。。

已筆記

道歉時請露出胸部

可唔可以唔好
我唔想同佢打交

我仲記得你睇到人地張相之後唔覆人

賤格⋯⋯賢人豬哭了⋯⋯

係啊
所以咪唔想同佢打交

G5G咩叫胸部

覆ED

屎忽同胸部咁似

食屎狗 躝啦

你個奶肥到同個屎忽差唔多

有人想念我嗎？？？

巨龍

Hi我叫性水 神性不可侵犯

狗狗

比咗負皮xD

我們

腫瘤
切片化驗

我明明冇訓練過你打999
邊個教壞你

今日唔記得奶你tim

好想養隻狗撚

不安 咩意思

條件差ge狗真係

sun siu得唔得

居然唔係煲湯?

未見過

仲有邊隻名狗

oscar狗點睇

呢個我ok

z哥

呢隻狗住我屋企附近 成日撞到佢 成係好似狗

好想叫佢吠

做左佢主人會帶佢去個d gay遊行行dogwalk

帶你返屋企 乖

@

好想鎖撚哂佢地

好驚

有人帶你咪偷笑

喂呀

但Bb你岩

收嗲啦 八婆

象仔世界波

馬爻5刀

死ser

就黎又1001

上一上水又繼續潛

夜晚去做gym真係不智
起碼有半個鐘係企係道呆等

大隻仔

(希望)(未來係)大隻仔

有冇得釣金龜

無興趣做呢d野

咁安份

有錢但唔正果d真係不了

有冇人食過lamsailong

對唐文龍好失望

你問夠未

第一次問

今日

Go with me

我都想 好耐冇唱

冇朋友冇腳

等心之科學出咗即去

有時成日喺度諗，係咪因為自己太乖所以一直都仲係單身

你自己有答案

我反而覺得一直單身係唔乖唔定性

🤓呢個樣